日出康城環保北介票王陳展浚你邊撚到俊？

陳展浚擺明介鳩何梓聰票，佢啲文宣寫撚哂集中票源同結束方國珊政治生命呃咗啲中老年人嘅票，屌那星

好撚唔抵
陳展浚曾經冒認學民思潮去籌款，俾之鋒屌過都仲呃到500 幾條友投乜撚嘢事

方國珊條康城八婆咁樣上位

屌那星出年立法會唔撚要見到方國珊贏！！！

方國山贏左？

陳展浚我屌你老母你落地獄啦，方國珊出年你輸到冚家剷

屌你老母 剪J

方國珊輸咗未

贏既人星期一全部同我去Poly救人

邊個爭取運任？

條八婆贏撚咗呀

思貝禮 （環保北）點票
方國珊 1890/4274 (更新）
何梓聰 1820/4274 (更新）
陳展浚 553/4274 (更新）

4263
12廢票

4274+1分流站

屌

依條友成日出黎玩野

屌你老母陳剪j

頂，就係輸呢條友500票無左個議席

屌佢老母呀

前排將軍澳遊行

劃左條超長遊行路線玩野

方國珊係中間派嘅，都反送中
好過親中派嘅

陳展浚幾時死

屌你啦P牌，成個連登2016 年都屌緊方國珊建制啦，大家Block 柒佢

方國珊係建制，不過唔算太討厭既，
佢係會抗爭既建制派wo

但點都唔會係討好啦吓話？

仲撚有中間派咩 今時今日仲話自己中間肯定係藍

當留方國刪 提醒下泛民啦
冇條鱷魚喺度 班黏魚唔會清醒㗎

康城真係垃圾地方黎

屌香港都係垃圾地方啦俾中共管

佢都選唔到啦
套丁單野出街之後個名臭撚哂啦

係

啱

條八婆又可以繼續玩野

還我2號

見住成個將軍澳黃但自己區輸真係笑唔出
仲要等多一屆

利申 環保北

你都唔閪識嘅
留返珊姐喺到
下年立會就會幫手𠝹尻保皇

條八婆真係咩都冇過野
訓係到月尾等出糧 3皮機

梓聰

手足板仔
四年後你再選我一定投你

希望佢做多啲地區
增加知名度
四年後一定到佢

大半個香港都有賀電
唯獨康城人喊緊

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

屌呀，介到輸咗

呢位巴打識嘢呀新東次次都係靠方國山𠝹保皇票

喺900幾呀屌

至少佢喺西貢區議會提倡反送中
中間派嘅黨嚟講，佢個黨算好
好過真建制

至少佢喺西貢區議會提倡反送中
絕對好過真建制

乜鳩呀你？ 食撚咗忽得？佢係反送中原動議投票時避席呀 唔只呢單啦屌

一句講曬
唔係咁既時勢方國珊係好選擇
至少佢係一會做區務既人

垃圾陳展俊
累撚死人
界票鳩人
見到你實屌柒你

屌你老母冚家鏟陳剪J

屌你老味陳展浚

板仔堅係輸得唔抵